<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>mmdlit.com</title><link>https://mmdlit.com/</link><description>Recent content on mmdlit.com</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mmdlit.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Hello, World</title><link>https://mmdlit.com/posts/hello_world/</link><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mmdlit.com/posts/hello_world/</guid><description>Первый пост в моём блоге – история создания этого блога.</description></item><item><title>Музыка</title><link>https://mmdlit.com/music/</link><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mmdlit.com/music/</guid><description>Немного про моё хобби 🗣️ Что я делаю? # Инструменталы, основанные на сэмплах. DJ-сеты Зачем? #Потому что нравится, помогает сбежать от монотонной и рутинной работы. Занятие, позволяющее проявить максимальную креативность и не ставящее никаких рамок.
Почему только хобби? #Много раз задумывался о том, чтобы сделать эту деятельность основной, но всё упирается в довольно ограниченные (как мне пока кажется) заработки и существующие обязанности перед командой по текущей работе. Возможно в один день, you never know 😉</description></item><item><title>Обо мне</title><link>https://mmdlit.com/about/</link><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mmdlit.com/about/</guid><description>Краткое био #Родился в 1994 году в Приморском крае и жил там до 2011 года. Закончил Гимназию №2 и переехал в Волгоградскую область. Там получил диплом бакалавра в местном политехе по профилю &amp;ldquo;Программная инженерия&amp;rdquo; в 2015 году, после получил диплом магистра по той же специальности в ВолГУ в 2017 году.
Осенью 2015 года основал MAD Studio, которая активна по сей день.
За всё это время я построил кучу проектов и собрал команду, с некоторыми участниками которой работаю с 2016 года по сей день.</description></item><item><title>Портфолио</title><link>https://mmdlit.com/portfolio/</link><pubDate>Fri, 02 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mmdlit.com/portfolio/</guid><description>Проекты, в создании которых я принимал участие 🧑‍💻 Мои #Данные проекты были придуманы и сделаны либо внутри MAD Studio за свои деньги, либо в соло.
Активные # byAir (зима 2023 – текущий момент) Dirty Weather (2016 – текущий момент) Hookah Mixer (2017 – текущий момент) Nomad VPN (апрель 2022 – текущий момент) Заброшенные # Harmometer/Вредомер. В свое время проект попал в подборку App Store: Вредомер в App Store &amp;lsquo;За рулем&amp;rsquo; NumberInfo.</description></item></channel></rss>